【置頂】緊急 疑似有香港人被扣去福田

我唔確定發生事主發生咩事

西九龍站有香港人剛才（18/8）大約1點被黑布蒙頭出關口，公安話要帶佢去福田

事主係男人，望上去大約40歲左右，smart causal ,帶黑框眼鏡，深藍色西裝外套，白衫、深藍褲、白波鞋

事主大聲表示已被長時間扣查，唔知道發生咩事
聽對話係去內地參加婚禮

由於有公安圍住，問唔到姓甚名誰

雖然我唔知事主因咩事被押走，但如果大家身邊有朋友話唔見咗，請通知佢哋

推

幫唔到咩手

推

818

Push

又自己送中

希望事主有朋友屋企人係巴打絲打
講大話死全家

推左先

而家咩事都唔好上大陸！

洗頭鐵正式開動!

幫幫手推一推睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

原目的地 廣州南

自己送中

利申：準備坐車見到

屌

佢有冇提及自己咩名？？

問唔到 幾個公安

佢頭自自己話今日去婚禮 好似打算即日來回

有冇影相

唔想影響今日活動嘅post
但如果真係有朋友搵 廣煩通傳

麻

我影唔到呀

特徵上面講咗

Fact check 左先

唔信就咪信

總之如果有巴打絲打搵緊呢個人 佢應該喺福田

即係事主自己返大陸->被扣?

定係事主係香港->押上大陸?

聽落去係想坐車去廣州南 過關「出問題」

除左講抵死之外 無野講
呢個時間仲返去

而家風頭火勢 真係唔好上大陸 就算上 都用nokia電話

抵唔抵死唔係重點 （雖然係）
但如果真係有巴打絲打識佢 就麻煩同佢屋企講

冇咩事真係唔好返上去

推呀

我fact check唔到
同我有聯絡嘅讀者巴打絲打自然會知我無鳩up
唔信都好，無咩事唔好去大陸
當自己小心啲，好嗎

有識事主嘅巴打絲打就通知佢屋企

有冇名啊 搵議員跟唔係好難跟

佢自己唔大喊自己名
我知嘅已經講曬

btw,佢拎住一大袋紅色袋

環保袋
高大約一米七

返支那真係要有心理準備係去送頭

佢望上去似廣告人或者it
smart causal
識襯衫，roll 腳

點都唔似勇武 所以我先話唔肯定佢係咩事

呢段時間風頭火勢咁樣，真係盡量唔好返大陸，要返嘅話一定唔好帶智能電話。

更正 同行朋友話事主係著白皮鞋

總之係白色鞋

唔知會唔會有，但如果真係有巴打絲打係佢屋企人朋友，可以pm 我再問 知無不答

咪L北上

pish

黑布蒙頭又帶眼鏡

佢去到閘口話自已無犯事 要求除

如果唔係我都估唔到佢咩年紀啦

《真的英雄》MV - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People

唔係下馬

如果講大話 我以後唔再寫文再死全家

應該拍片

拍完我都開唔到post

推到有相認

事主如果無事，又係巴打嘅話麻煩報個報安

平

推一推

㩒美金！

再推 818

有無叫自己咩名

話撚左唔好返敵國自殺冇人幫到你，人地黨大於法，冇途徑幫

佢最後都無講到
淨係講自己走大陸咩事 無犯事

bump

40歲白衫都捉

咪撚返大陸啦

要返大陸個啲工都咪撚做

唔係牛屎佬樣
望落有學識 ，著西裝褸 smart causal

仲自送中係咩玩法

唔知咩情況，等fact checked 左先

push

On99無圖無相，你老母都比狗屌緊啦

無fact check

都係嗰句，唔信都無辦法
總之無事就咪去大陸
如果必要 都一定一定一定要換電話

唔想再見到手足中招

Pish

PISH

818 盡量就唔好返大陸 叫雞啦

Push.

唔好自動送中呀屌

無證據開咩post

自殺真係救唔到
送上門

黑警無權進入私人地方！請廣傳

要講嘅上面已經講過 我亦無能力要大家信
唔再應關於fact check 嘅問題
淨係想同事主嘅家屬講
如果當時人上水報平安 到時自然知我無鳩up

因為無資訊好難討論,西九過左某邊界位,公安的確有權執法,香港人亦有可能真係係大陸犯左法,所以無從判斷係咪有問題

所以我上面會話唔可以確定事主被扣押同政治有無關係

無啦,所以第時有事比人拉,最緊要叫自己個名

一定一定一定要
我埋唔到去問 淨同可以睇住佢同幾個公安爭論

佢花式送頭就由佢啦

幫推

事主身型如何？

識番工有個同事又係今日要番大陸去朋友婚禮，係戴眼鏡男有老婆，四十幾歲

推啊！

而家問緊人睇下聯唔聯絡到我同事

佢玩到無差別拉人，真係唔好返去啦

大約一米七高 中等身型
本身話想去廣州南

快啲問一問 唔好意思 遲覆
今日事主應該係無同行

手殘 事主老婆應該無同行

未confrim到，留左whatsapp叫佢番到香港覆whatsapp

本身同個個同事唔熟，不過用盡方法搵人聯絡下佢，係唔係我同事都好，希望大家手足無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

事主今日1點話已經被扣查將個鐘
應該本身想坐朝早車

雖然唔知係唔係已經搵到事主
都再推一推

lm

希望被捉嘅係藍絲，最好深藍，呢個可能係佢地覺醒嘅唯一機會。無論如何，救人要緊，幫推

Tui

比較想知嘅係...
相？ FCed?

係咪個英領職員

樓主 係咪佢嚟？

英領館香港職員到西九高鐵站後失蹤超過10日

覺得似嘅去揾英國領事館

補充番..我同事岩岩終於覆番whatsapp今早番左香港, 唔係我同事尼，好彩佢都醒目換哂手機先番大陸

大家要番大陸真係小心

Wtf
係唔係英領個位職員

正想問
總之唔係就好

唔同樣 英領事職員後生啲

英領？

推
咁即係唔係單一事件....仲撚恐怖.....

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

所以無需要就咪去大陸

Push!!!

01報左

英領事館港職員 被指返內地失聯逾十日 警方駐粵辦調查

sorry時間唔MATCH可能係兩單野黎

兩單唔同
我開post係事發時間